[新手]占卜問事

請留以下資料

問題 : 請直接的問題,並加時間性
稱謂 : 最好係英文名或中文單字
請在1~64揀三個數字出黎,不能重覆

e.g
問題 : 我未來三個月搵到工嗎?
稱謂 : 梓橋
請在1~64揀三個數字出黎,不能重覆

問題 : 我今個月能否同ex復合
稱謂 : sam
請在1~64揀三個數字出黎,不能重覆

希望我答左大家,可以回覆返我

另外,telegram 會答十個, 如希望telegram 可

2,7,8
我未來三個月會唔會搵到份好工？
miku

謝謝樓主

今個月會同ex復合？
拓
1, 65, 39

問題：未來3個月有無機會同Ex係返一齊？
名：Angela
10,12,29

問題 : 我半年能否同ex復合
稱謂 : H
14 22 49
唔該樓主

樓主
請問我呢年成唔成功轉到工?
傑
24，56，62

thx a lot

問題 : 我今年會唔會有男朋友？
稱謂 : 穎
5 42 57

1-64喎

64

咁唧係fail la

今年內出唔出到pool
belle
6 14 32
Thanks

今年我會有幾多壞事發生？
進
3,23,54

問題 : 下年8月想考政府工 想知入唔入到
稱謂 : raymond
2 15 33

多謝大家先
由於telegram同post既留言數量超出預期
現會順次序10個10個咁答
新手速度慢 請大家耐心等候

好壞難評 將問題改為心儀工作

係工作上你算係達基本要求既
但僱主認為你既實力/經驗不足
如果係有人介紹既話 成功機會大d

想了解下你有冇搵緊咩工?
同埋當中有冇d係有人介紹既?
thanks

我今年有冇機會同到鍾意嘅人一齊
cat
40 21 20

黎緊1至2個月會轉工作，工作會乎合我預期，比較輕鬆嗎?
CL
5,22,56

hello

你地既爭執本身唔算係大問題黎
大家都只係等對方退一步黎同自己道歉
可惜大家都係得個等字
慢慢關係會變得越黎越疏離

PS: 一段關係有破裂 如果大家咩都唔做又點會有變化呢?

你對呢段關係抱有不安既心情
相信之前有發生事令呢段關係失去信任
係過程當中大家既溝通並無將心結解除
復合傾向於單方面既欲望 3個月內機會極微

未來一兩個月可唔可以同到鍾意嘅男仔一齊？
lok
4 21 12

問題 : 我今年能否同ex復合
稱謂 : 欣
39 64 51

感謝樓主

就算依家有傾返計但係感覺好似同以前有分別，依家係咪就算溝通返都解決唔到個問題定係我應該主動搵返佢試下挽回🙏唔該樓主

呢段關係入面既問題多為女方同伴侶引起既爭執為主
只可惜係過程當中雙方既了解並唔深入
半年內想復合必要作出重大既改變/讓步才能事成.

係愛情方面你比較被動 抱住等待既心態
但愛情係兩個人既事 需要雙方既付出同努力方能成事
未來一年會有對象出現 但要成為情侶則仍需努力.

失業中,半年內會否找到工作? 適合自己嗎?
kin
2,36,54

問題： 想知心儀對象對我有冇意思
稱呼：Cat
號碼： 11 23 29
唔該曬

你同心儀既對象關係良好 有感情基礎係度
只可惜你地既關係有機會因為身份/年齡既差距
而不被他人看好
基於外來壓力 你地3個月內未能開花結果

巴打請繼續努力

學業成積未來好唔好？想考入心儀嘅學校

昕

10 15 39

唔該

你對於現時工作有好多怨言
有同上司出現意見分歧之象
工作常亦容易出現突發狀況要你同同事去修補
令你對工作感覺厭倦而想轉工
而黎緊半年會出現心儀offer既機會不大
轉工只能徘迴係尋覓既階段

現時身邊出現係你身邊既都只係做朋友
但只要抱住隨緣既心態 3個月內應該會遇到心儀對象
佛系拍拖 緣份到了 自然會出pool
但呢位對象同你既身份/年齡會有d距離
唔排除呢段關係會受到外界既壓力

hello 今日個post已經滿額
我亦都回答左頭十條問題
提番先 係要抽1-64入面既3個數字
如果抽錯再reply 係跟latest reply黎排隊
並非有意skip 請各位注意

最後希望各位有時間可以俾feedback我繼續學習
至於淨底既問題我會再抽時間答
一樣係10條post; 10條telegram咁順序落
再次多謝大家

問題：今年會唔會有拖拍？
稱謂：y
數字：1 ,7,21
thanks

問題：今年會唔會有拖拍?
稱謂：YM
數字：7，22，55

坦白講 對方係抱住一副高高在上既態度同你相處
如果真係要修補關係 你讓步會係最容易成功既選擇

至於你最後決定要點做
就取決於你認為呢段關係仲值唔值得係維持落去

2 4 6
按揭會唔會搞唔掂？
Don

敏
16、24、64
我ex仲鐘唔鐘意我？短期內會唔會有機會復合？
唔該哂巴/絲打～

由於問題係有時間性 所以我只能夠講
3個月內 復合純粹單方面既意願 所以難成功

但3個月後會唔會因為多左溝通而轉變心意
就唔會係今次結果度反映到出黎

想了解下你地係家庭背景方面都係相近既?

問題 : 今年有冇機會同心儀對象發展
稱謂 haribo
2 21 19

問題: 我未來半年會見返個女仔嗎?
稱謂: Simon
48 6 9

問題 : 我今年2019年會同異性朋友發展情侶關係嗎?
稱謂 : Richard
15，13，36

打算搵但未開始send信
暫時無人介紹

問題 : 唔知有沒機會升到鍾意既人
稱謂 : John
3，7，38

頂 講得好中 咁我知點做了
唔該晒你

未來半年有冇拖拍
HY
1 8 38

Thanks

黎嫁半年有冇新戀情
Kit
7,14,64

樓主好準！唔該哂你

我未來半年有冇機會同ex復合？
名:T
6,45,26

問題 : 今年有冇機會同心儀對象發展
稱謂 寶
6，12，13

我驚太主動嚇親人 本身我個人都係好怕羞好怕瘀。唔知我依家個心諗緊個個有無機會係個個對象呢？

問題:剛剛有了男友,請問同佢呢幾個月相處點
稱謂:aa
25*16*34

未來半年有無拖拍？
Wing
4,7,24

未來3個月可唔可以同鍾意嘅對象一齊
Yan
3,21,29

我同佢有冇可能一齊？
發
9, 10, 20

多謝大師

問題 : 同心儀對象有無機會發展？
稱謂 : ming
6, 11, 29

名：琳
依半年會唔會有得出pool
數字:27,38,45
唔該曬樓主

手快快send出左post
想同樓主講聲唔該哂！

問題 : 我未來個三個月會唔會搵到心儀對象？
稱謂 : 欣
12 49 63

感謝樓主

問題 : 我還可以繼續追她？
稱謂 : King
6,7,29

未來三個月有冇機會同鍾意嘅人一齊？
Wong
18,29,65
Thanks!

問題 : 同鐘意嘅人未來半年有無機會開花結果？
稱謂 : 鋒

8, 28, 36

我未來3個月會有拖拍嗎？
希
10，19，24

跪求樓主唔好miss我

問題: 半年內有無機會同佢一齊？
名：jayden
數字:7, 56, 43

未來三個月可唔可以同到我個心儀嘅人一齊？
Number: 4 25 45
Name: Parco

黎緊應唔應該轉工
Brian
64 27 38

唔該樓主

多謝回應 睇得出現職令到你做到心灰
搵好offer真係要考驗耐性 加油

hello, 做完正職又番黎呢邊啦
驚被skip既可以tg問
個邊會容易d follow
一樣係順序答

請留以下資料

問題 : 問題宜直接,並加時間性
稱謂 : 最好係英文名或中文單字
請在1~64揀三個數字出黎,不能重覆

telegram -

感激

問題：未來三個月同ex會唔會一齊番？
名：Ying
數字：6，27，10

同唔同返ex一齊好
Jb
27,35,8

感謝樓主

謝謝

感謝

問題：黎緊三個月會拍拖嗎
名：mi
3 9 59

問題 : 我未來半年能否同ex復合嗎？
稱謂 : 詩

28

問題 : 我未來半年能否同ex復合嗎？
稱謂 : 詩

28，33，49

問題 : 我今年內可以同佢發展成情侶嗎?
稱謂 : Lam
5,9,30

黎緊3個月會唔會同鐘意既人一齊到
Chun
13,27,48

樓主會看telegram？昨日上午11點有找你。

我每日都有keep住覆tg啊
始終post易沉 而且見大家好似想私下問問題多d
其實每日都開放10個名額架
只係排隊人數眾多
為公平起見 我順次序回覆
再次多謝大家

只如果大家唔嫌我慢
可以繼續tg :

細娸
以家拍緊拖 想知道對方點樣睇我
我有咩可以改善/令對關係又進一步
因為我有時覺得
佢好似唔多愛我咁
定係我諗多左
我係絲
麻煩了 情人節快樂

7 9 62

原來如此 今日下午先tg 大概排緊第幾？ 唔該哂！

around 35-40 我會努力
in case 好urgent 可以hi一hi我要傾

樓主你覆左我tg啦 Thanks!

同ex有冇復合機會
HC
7, 29, 50